訓完都好攰 眼又乾又紅

想問食D咩會比較有幫助,
想睇下中醫調理下, 九龍區有冇好介紹?